俾人著左對西瓜果個男人唔知而家點呢

個女人最後有冇報警

差人先生佢話告喎